香港人同德國隊一樣咁低智

輸左就賴奧燒
無錯奧燒就係踢得差
但係成隊都踢得差
前鋒又唔識入波

香港就係咁
呢邊話完人民生搞唔好
果頭就去炒樓炒iPhone

根本就係成隊波都唔團結

我覺得香港人高IQ 但團結好差
相反德國人IQ唔係話高定低就好團結
係世界杯呢件事老羞成怒啫

多謝
小多士 認證